(急)請短期工

銀行backoffice 9/1 ~ 12/31

性質: Admin, Filing, Data Input, Ad hoc job
地點: 中環
時間: 星期一至五, 9am - 6pm
經驗: 無需經驗, 但有銀行經驗會優先考慮
Skill: 識Excel會優先考慮
學歷: 中六或以上
薪金: ~15,000

有興趣or有野想問, 可以搵我

15,000 中環

假膠？

teller asso/hd都係得17000

14000

自推

15k 返5日 fg嚟講唔錯

呢啲po唔出夠30k一定比連登仔屌

但得幾個月 同埋唔知係咪好獲

尋日見左
又話急但仲要等通知

btw個老細話都有唔少連登仔約左佢in 仲show埋比我睇
又一力證連登仔口裡說不身體很誠實

我果退休銀行職員仔老豆番去做都36000啦

無銀行 無正職工作經驗都得
定係你個名既問題

請咗未
而家先申請會唔會太遲

唔知有冇幾十份申請呢
連登仔個個FG 50k

本身金融業，裸辭咗，都係搵bank 試下，唔介意低啲人工，不過15k，斬半都唔止

師兄唔好爭食
佢話無需經驗先15k
我等緊呀

但我真係想試下bank，著晒老西咁好型
我expert in excel，識埋vba macro，可唔可以俾左5K